一句講晒 9月1 - 2 機場見

唔撞831民陣遊行
星期日冇藉口唔入
連住9月2罷課

係就正評推po著手文宣

諗咗啲文宣大方向：
1.人多就能和平制勝
2.留守
3.和理非升級2.0 手足共識唔衝唔捉鬼
4.煲起9月2罷工、三大罷嘅氣氛
5.香港人不惜犧牲經濟 換返失去嘅人命、血 以及公平公正嘅社會，不容許警黑惡行

支線：
為上次捉公安道歉 向受影響旅客道歉 做好公關
向外輸出 警黑惡行

support 91 and 92 too!

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

612 721 811

推

可唔可以再黎多次812

連續兩日甚至三日....

機場高層收風 佔領機場3日香港就會跪低

本來想話831完咗入 直踩到9月2
但鑒於上星期遊行被逼變成集會 搞到啲人走都走唔到
所以就改咗9月1

入機場

612 721 811

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

更新

612 721 811

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

826稅局

求求大家錫爆依個春袋

幾點

諗緊1點好唔好

連續3日，政府跪低

背水一戰

堅持824 機場係鬼

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

push

留守睡覺

早點？

唔捉鬼呀屌

support!!!

只需要照loop 812 2.0（但要唔散overnight癱瘓接住落罷課）就已經好work

係

任何關於航空/機場既運動我都推！！

諗諗吓應該喺頭post講埋時間

但係有好多手足唔太清楚點解要係機場同埋點解要連續留守同埋點解一定安全
要做好懶人包 否則只會重演散水然後813 夠人就乜都唔駛做

所以同時要煲埋92三大罷......
而家得罷課算係firm

點解又推唔上

我覺得一定係機場first priority
理論上大家肯出黎癱瘓機場係可以捆綁埋三罷（？）
但就唔好同時搞不合作 廢事阻住大家去機場

推呀！

USE CASH FOR FOOD

所以依啲真係要預早傾定同有共識
正如818都係有和你非共識一樣

最好timing係星期日晚荃葵青完左之黎煲足一個禮拜

真係要煲呀 慢煲先可以出細貨

幫手推上熱門呀

經濟制裁共狗呀

個去中國post上到熱門 依個上唔到 咩事呀

點睇

［831] 160萬人去中聯辦 10萬人去國際機場

最理想係831 - 92 連續三日

但考慮到831有機會重演818
大家塞死晒維園附近 所以先話91

諗咗啲文宣大方向：
1.人多就能和平制勝
2.留守
3.和理非升級2.0 手足共識唔衝唔捉鬼
4.煲起9月2罷工、三大罷嘅氣氛
5.香港人不惜犧牲經濟 換返失去嘅人命、血 以及公平公正嘅社會，不容許警黑惡行

支線：
為上次捉公安道歉 向受影響旅客道歉 做好公關
向外輸出 警黑惡行
機管局/各航空公司惡行

Pishhhhh

焦土同和理非嘅回合

除左叫香港人 加油
仲可以一齊叫香港人 反抗！

機場炒咁多人都仲要排期排到9.2

我由今朝早推91推到而家爆炒料炒人

累

九月一號晚飛機係咪無得坐喇

有外國朋友 book 左當日夜晚機走
佢想問點算

你可以見到暫時91冇乜人煲就目前依刻嚟睇應該係走到

過幾日嘅情況可能唔同 可能一樣
答你唔到

堅持824 機場好有問題

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

push

唔捉鬼

改左字眼

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

修例風波：機管局申請延長臨時禁令 防網民周六再塞機場

too late

唉 冇乜力推post 了
我做下自己野先

推一野

謝

覺得唔好叫取消好啲 而家已經事在必行了

我一直都想824 ，但就唔同意只塞幾個鐘，最好塞全日

意見兩極

唔可以見死不救

比人誤導

所以咪等一等

變通下

原來推唔上熱門都會咁大無力感

我幫你

堅持824 機場好有問題

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

建議要改就改走埋on l 9

呢個真心話.....

明嘅 respect

我要返台灣考試 又要改機票走

push

幾時

都唔知依煲米煲唔煲得熟
最好就預早一日
any肥多謝你

[和你飛]同想佔機場既人講返聲

Push

日程太密啦 咁樣手足根本回唔到氣

8月尾已經出左5-6日 9月頭又玩兩日既話 咁樣唔洗旨意 9月中/尾仲有人出黎添

9.1 空姐出一折去旅行

win

咁早講定 佢地又夠時間整禁制令

上面已經有講 針對824嘅措施

已經延長左

要收皮了嗎

幫你推

絕望到唔想推了
禁制令永續

去搭飛機都唔比？btw 冇不反對咪又係咁

就個時間定左共識先

而家咁睇應該冇乜可能再塞客運
應該要交通方面入手 阻人返工燒春袋

唔推了
睇下824會點先

多人佢阻唔到 最多咪企出面 推

邊似得啲撚樣唔睇新聞中伏屌人
都講咗成個星期
旅行嘅一係改期一係唔去
有要事咪早啲走囉

唔使多謝 唔使道歉 咪撚畀人拉就係

個個都話要搞 但硬係煲唔起